高永文建議政府安排非專業醫護人士協助接踵疫苗

他建議為非專業醫護人士提供基本培訓後便協助市民接踵疫苗

非專業打死人

Pca阿姐幫手打針

打空氣針

叫三萬幫撐

其實唔難，但出咗事邊個負責先

人大釋法咪得囉

賣菜婆，清潔工，掃街佬，西環五毛.... 個個都係非專業人士
你是會唔會俾佢哋替你打針？